原來去遊行集會真係有錢收

有旅遊巴接送，又有現金卷

有單就可以claim錢，仲唔係洗黑錢手法？

善用起底功能
Blocked

[分化泛民失敗]民陣民主黨職工盟已支持罷工，三毛五毛仲要分化，又唔見佢地屌罷工最大障礙，保皇工聯會

推上報

我地d餐卷既單可唔可以比埋佢地

又係你呀三毛

Hi popo

原來8/3仲有一場撐警集會
肥媽石蛇仲會唔會上台

推

一於去支持，同佢地打成一遍

仲有梁家輝譚泳麟呢

石蛇已龜縮

push

搞得咁鬼鼠
唔知有幾多萬人出呢

Push